其實點解fb apps成日都咁鬼多更新

又唔講更新啲咩
Messager 又係咁

佢駛乜講姐你都照用㗎啦

用開網頁版